「突發」總攻，捷報！湖北首地清零

今天（17日）下午，神農架林區發布一個好消息，當地率先在湖北省實現“清零”！

疫情發生以來，神農架林區累計報告10例確診病例，後陸續有8人治愈。今天上午8時，最後2位患者出院。

至此，神農架林區10例確診病例全部治愈，實現醫務人員零感染，完成確診病例治愈“清零”目標。截至2月16日，林區已經連續13天無新增確診病例。

昨日，湖北省委書記、省新冠肺炎疫情防控指揮部指揮長應勇主持召開疫情防控視頻調度會。

長安街知事注意到，這是應勇到任湖北以來，首次以省新冠肺炎疫情防控指揮部指揮長身份亮相。

同樣在昨天，湖北省委、省政府出台《關於全力以赴堅決打贏我省新冠肺炎疫情防控阻擊戰的意見》，要求“發起總攻、決戰決勝”！

全文自己入去睇

支那文寫新聞定作武俠小說呀
小小野都打撚曬飛機咁

其中第一批3000個N95口罩、200個手持紅外測溫儀、198套醫用防護服、1260支甲強龍，由專車運輸連夜送達。

乜撚野係甲強龍

Methylprednisolone Sodium Succinate

甲強龍係鬼鬼祟祟果d定「嘩」果d

呢鑊做假做得靚，值得打飛機慶祝既

神農架喎大佬
荒山野嶺嚟喎

講緊人口

類固醇？

所以可以成功領功
班撚樣開心死

沒有人就沒有感染者

滅咗村？

會唔會全村都係得十個人？

鬼叫神農架劃分左做湖北省其中一個區咩

強心針

林區
10個人
好少少話冇事又得，殺左佢又得，調去其他地方醫又得

過多幾個月 香港大鴉州感染人數清零

死撚哂咪冇新症

神農架得七萬居民，湖北百步亭百家宴已經有5萬人聚餐

領導作用重要指示:染病人數必須歸零

神農架果啲咁嘅自然景區
人影都唔多隻都有得J？

應該係嘩一聲嗰d

係成日打飛機果d

就死之前打一支
推佢出醫院 治愈+1

推左出醫院 冶愈+1

武事既

武事既

死晒啦，點再有人？

支那人都唔信新浪

加埋有幾萬人

甲由
小強
畜龍

事實就係神農架係森林嚟，仲要係荒蕪到周不時有人話見到UFO

笑死me

「神農架屬於山區，山區占85%，森林覆蓋率69.5%」

中國唯一一個傳過有野人同毛孩既地方
根本係原始森林

發起總攻係乜嘢意思？攻打病毒？
啲病毒又唔係有得醫

好似係所謂強身健體嘅針

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

可能野人都嘢咗

你老尾中國湖北省神農架林區係乜野地方自己睇!
馬騮多過人!

我們懷念他

勝利大歡騰

最中意睇呢d文革式假大空口號，人有多大膽，地有多大產全民做假冚黨鏟p

寫武俠小說呀
支那人打出崆峒派絕學 七傷拳

班支那狗死撚哂就零啦

繼續相信政府
支持復工，第二波快d黎啦

唔係話幫支那打飛機, 但除湖北外, 其他地方真係做得算做幾盡
D人真係聽話, 除左倒垃圾同去補返D食物外, 其餘時間真係完全留係屋企
上海到而家呢個時間, 重有大把Office都繼續home office
香港呢? 大把人繼續出街, 繼續約朋友食飯, 工又係要繼續返
唔係話香港人唔驚, 唔係再燒到埋身都唔會再緊張D

係奴性重呀

中招果d被處理

仲有神農架野人

成條村嚐完百草又話你知咩

Yes

聽咩話姐，支那根本封9你區唔俾出

可應感染率100%人

終於冇事啦。唔洗派包機接啦

抗疫講琴好似抗日咁痴撚線

啲死人共產中文真係好on9

《關於全力以赴堅決打贏我省新冠肺炎疫情防控阻擊戰的意見》

簡潔啲唔得既

《關於我省肺炎疫情防控意見》

又贏

全村人中曬招所以冇新確診？

少人過包括離島嘅任何一個香港十八區

總攻即係對湖北發起總攻擊 將人口清零

飛機文

起碼人地係大大力去阻止, 香港呢?

支人衛生意識咁差 管嚴d係必需的

出左事先黎大大力去阻止？一開頭做好D就唔洗搞成今日咁啦，仲要累埋其他國家

咁鍾意極權政府你唔上去住，響到嘈咩？港共一早封關就乜事都無，衣家你賴香港人唔自律？On9

食屎啦小粉紅

死曬當醫好

我屋企夠零感染細細個區無中就串柒柒

重大喜訊::楊過已坐大鵰前往襄阳城救人

得果7萬人口, 有咩出奇

感染哂, 咪零囉...

邏輯正確

等於同你講東龍島病人全部好返

已經殺晒

專門狙殺支畜武器

係呀, 而家都未迫大家停工, 停市, 重比d人周圍走, 繼續睇戲, 唱k
香港人咪又係要管, 咪又係等到有事先封關, 呢10日確診全部都係本地感染
一陣一日新增100單先會做, 已經太遲

樣樣野都走出黎屌人小粉紅, 6月9日開始到而家每次都有上街, 每次都大大聲屌全黨死清光, 唔好咁麻目啦, 而家講緊香港政府做野連鄰國政府既做法都不如呀

改村名

牙爺話唔比封咪冇封到囉 抗疫呢單野港共有乜係幫過手

差唔多係最 potent 個隻

用假數據打飛機

講到好似香港人話到事咁，仲響到讚鄰國政府做得好，請問港共政府係邊個欽點出黎呀？

又想話香港人太自由，應該行獨裁？衣家咪行緊 lor

小粉紅死番去微博啦

強國人如果用諗撚埋d無謂打飛機野既時間去到做實制野 我諗超越美國都唔係好難

死曬

已經全區死清光？
所以清咗零？

決戰決勝

一個只係識偷人科技既國家

笑撚死
前面嗰啲咁正常
最尾無啦啦整個咩甲強龍

話唔定全部都係假，所以打定啲正常貨喺前面鋪靚個面

我係廣東返工 其實真係個個都驚那野
唔出街

甲強龍應該係支那人叫法

頂尖嗰班應該真係叻既
但政府到人民絕大部分都淨係識走精面打飛機就

我識人之前新年前返過廣州
佢話乜事都冇

向d 病毒開槍, 射迫擊砲, 落炸彈, 射巡航導彈

大陸政府連廠都唔撚俾你開

香港政府連口罩都叫你唔撚洗戴

你話係政府既問題定係市民既問題?

咁人地寫緊武俠小說嘛...

唔通寫鹹故, 打開本書, 淨係得一句: 我屌左條女, 完．

神農氏嘗百草都未死得

撞正你隻武漢冠狀病毒就即死

當初醫護罷工求封關, 大家吹雞其他人都要出黎幫手, D人去哂邊?
隔離營起得太近民居, 粉嶺都叫做到野, 之後美孚呢? 人去哂邊
岩岩周末吹雞出黎, 人又去左邊

我都唔可以話次次都有出黎, 對住呢個仆街政府, 你比左壓力佢, 佢都唔做野, 更何況香港人而家咩都唔做, 重可以依靠呢個政府咩? 一日唔燒到埋身, 香港人都係繼續去食飯約朋友, 排口罩, 唔會真係面對反抗呢個政權

因為已經死撚哂，所以冇確診，成件事係好合理

乜你唔知全年考第一依家行緊攬炒政策咩
人地D市長 省長就話要整靚啲cv 博再升官 就梗係緊張啦

依家你睇淋奠去公關場合 都唔戴口罩 唔柒理
佢想攬住香港人一齊死呀 仲怪香港人意識不足

咁撚大個範圍好似人口唔夠十萬

ok 準時翻工！

支那蝗死完連名都無

總攻中二病

神農架林區面積三千平方公里先住七萬人，面積係香港三倍但人口係百分之一
神農架林區人口密度每平方公里24人，湖北省人口密度319，十分之一都冇

強力類固醇

甲強龍，乙威鳳，丙壯虎，丁霸豹
中共四大法寶

湖北零感染=地盤零工傷

打mon hunt？

白事當紅事辦

海拔平均千幾米,
住70000人口既世外桃園.

新年前支共仲冚緊消息

調返啲人去份居民又得

為咗復工可以去到幾盡

你慢慢可能會慣

我就到今日都唔慣呢啲propaganda
古人嚟嘅

香港警隊簡稱
曱甴
鄧小強
畜龍

冇咩人性個隻